［高手請出招］2k-4k 手機推介

主要上Facebook 同what's app
間唔中玩下pad
想照相靚啲同對焦快
個mon 想5寸左右
因為想單手用到
唔要LG
見htc10 4k 有找
請問有冇伏
同埋有冇其他機抵屌
唔該哂各位lin登巴打

OK

pish

你打機就S820
求其買部

htc旗艦唔伏